PRODUCE48 集中討論區（66）呀邊個唔好亂like ig相呀唔該

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個

揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

Post名正皮

本村 碧唯（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

好耐冇開啦

係好聲好氣提醒 和平理性非暴力㗎我

lm

請多多支持 阿邊個/下尾みう

奈子提提你 記得投票俾我

又有一個幸運兒

係咪唔比合照？ 得簽名既

留名

aoi showroom緊

帶著北姑來留名

Lm

留名

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

隻兔仔眼同鼻係咪有乜特別含意

似唔似なこ個な?

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

miyu

似係咁

睇番曹柔理知道自己唔駛版踢,即刻跪晒地扮感謝,狗竹回報冷笑個下好正

七、練習花絮時攬Nako，但一副唔情願既樣，扮到同Nako好熟

仲要串佢你係咪背好歌詞啦

第6咪寫咗囉

希望miyu 入到

呢個又好似太過主觀左

1000%贏埋concept做酸婦
祝1000%贏酸撚死某婦

唔係話漏寫呀
我係回應狗竹串佢

其實某婦喺idol school個陣係咪都係主唱定位？

恥笑組員定位

呢張相婦好樣衰

原來之前已經咁狗

發生緊咩事

組員現場0票

啱啱睇新聞話fnc新女團制作準備中
我諗真係睇海允入唔入到團 入唔到就嗱嗱聲放埋佢入新團

唔知有冇人po過

嘩咁真係好仆街

咁早講係咪想人棄投

.... 明顯係叫海允唔好玩

咁海允應該
其實公司係咪傻 宜家講

不過幾惡搞 如果我係fnc 會希望佢入唔到
唔係之後好難搞 始終海允年紀已經唔係細 都22 23
再唔出 就太遲
睇得多idol就真心覺得過左20之後先出道會好遲 尢其女團

見到咁我淨係諗到一個人
恩彬

好事黎 最少保證左海允點都出道
公司放風出黎係明叫人停投海允
等等玩大左入左頭12 海允要兩邊走仲辛苦
同埋而家頭12 多人爭

請投金娜榮一票

補圖

FNC 男女新人團 各自製作投入....第2 CNBLUE AOA?

另外,對於通過培養藝人培養體系傾注心血的新人女子組合和新人男子組合,業界已經頗爲關注。

CLC 恩彬 錯唔哂
講真 玩得PD目的都係想出道
出到道唔會話好在意係邊團出道

更何況海允已經係PD證明左佢既能力
吸左唔少死忠
翻去新團出道一定有幫助
好似而家Nu'est

雖然想海允係pd個團 但係佢年紀已經唔細 如果再拖多兩年半就好難出道

海允唔入咁韓國個邊邊個做主唱？
最怕mnet又推某婦出嚟做main vocal

.....Cube 妹 Miyu 完全忘記????
兩個人既Class唔會話差過海允.....

係阿
假設真係有1年半唔比兼任 到時佢就 24 25 仲點會入到新女團
fnc都趕住有新女團 頂aoa個位

所以我覺得98年以前出世 除48g 班女之外 其實都幾煩

海允 希望可以玩多round先走

solo 絕地反擊

行Nu'est 條路我覺得最岩佢

Nu'est
玩PD -> 將PD 人氣帶翻去團 -> 人氣大爆發 ->出國開Concert

fnc都算大公司
新團曝光率應該唔差既
係我地少左實力主唱人選可惜姐
btw算唔算暗示左韓方兼任不能

7月唔好講哩啲衰嘢

我講韓國個邊啦
cube妹唔知穩唔穩入團

當然海允都叫有實力出solo 唔一定要係fnc女團
之但係SOLO唔易撈 有得入團都係最好入團

佢真係最fit ga la
反正cube都唔會咁快出新團
gidle又上緊位唔洗出加人個d怪招

你呢句野既情況其實已經係dia clc出現過

韓方兼任不能既話權F 唔知點算
成班武林既等緊佢帶

應該仲未知

FNC 女團佢唔做主唱我都諗唔到邊個做

唔入團都至少留到決賽呀 想聽佢唱多round歌

第3應該係團人氣大爆發
DIA咪又係得彩娟
CLC恩彬個人人氣都稱唔上爆啦

弊在 Cube 而家成身蟻 唔得閒理Sherman 好難唔保證Mnet 會唔會桶多刀
都唔知AJY會唔會賣左Sherman個位俾親生囡

點解clc唔紅

Cube 營運組係原罪

邊個黎, 睇唔清楚

同埋初媛年紀仲細 玩完pd再入新團都仲得

膠真?

靠一兩個成員真係carry唔到全隊
世正 有請自己再紅都唔得
最後都係要睇歌同隊友

gidle歌好 成員有特色
gugudan同weki meki真係.....

淫婦個ig啲相 定係我old news左

自動無視其他隊友

海允人氣差Nuest班人幾班，
個勢邊帶到返去FNC個團

唔好咁啦

所以FNC好聰明
佢一個門面 都無派出黎PD, 只派左主唱同Rapper 兩個外貌上無其他人咁突出既人
(唔係Diss海允，係之前FNC有曝光過新團門面)

IOI系嘅組合全部都係衰係返自己隊嘅第一首歌
請夏就係第一首歌好 跟住啲路人先會keep住留意
其他個啲出埋啲爛歌 路人第一次聽完冇興趣就唔會對你隊嘢有興趣
宇少除外 秘密真係好聽 但韓國人

宇少銷量唔差 但要攞一位仲差啲運氣

其實99dan班囡好正囉唔該

海允如果今次決賽都入唔到既話,係咪有叫座力入新團。
覺得佢樣和身型都差一班

邊條友偷拍我地等車

白間ig po食泡菜野

佢無論點都會入新團
上年8月fnc想出新女團 但出咗一兩個預告就停咗
應該就係因為要放人去參加pd48

衰第一首歌同一開始錯哂Concept
個個人都以為唱緊兒歌

都係差首歌姐

請支持李佳恩

宇少啲歌其實幾好聽 除咗Happy

重覆Cube既錯

happy呢首強行玩口水 但唔成功 勁嘈

好矛盾
海允想見到佢入決賽 同 做Main Vocal
但又唔想佢 做左Main Vocal 入頭12 (始終FNC表哂態 海允仲入頭12 會好尷尬)
搞到 Miyu/Cube 妹其中一人無得做Main Vocal
(佢兩個明明有Main Vocal 既料，但除左初分組舞台外一次都未做過Main Vocal !!!!!!!!!!!!!!)

膠袋衫

happy開頭仲要同ioi某首歌好似

happy真係好撚難聽
不過我都覺宇少係差個timing starship唔太識睇時間cb
同埋音源都係唔太好
但銷量相當唔錯 上一隻album g榜量積有4萬幾
勁過lovelyz omg 同mmm有得揮 （雖然宇少出左名簽售女團

同CLC唔同架
CLC 係出道左既團 (同Mnet 無傾數)
FNC 而家係表態
因為之前有新聞講Mnet 唔比兼任
FNC 係表態叫人唔好投海允入頭12

又冇講唔好投12既 只係話比人知fnc未來方向係點

下尾無視標題呼籲 繼續like

我懷疑日本妹對政治真係唔敏感

我太主觀
因為個人認為FNC好難搵到海允 咁好既Main Vocal
(FNC Vocal 有精品保證 個個團Main Vocal 都好有水準)
但總體目的係表態 同Cube又唔一樣既
Cube 果次真係營運組白痴
由恩彬打到決賽入唔到先算唔好? (恩彬入新團又唔係咩重要角色)

呀邊個 直男性格

希望大叔fans而家知佢咩都亂like
唔會就咁路人講一兩句就信

講真
韓國黎講
今季top main vocal一定有海允份
佢地練習再次相遇比導師睇個段 海允唱得好好
同上季金在奐一樣

le d 先好
wfc anti
唔理佢地, 佢地冇存在感>收聲

fnc上年話出團果3個女仔聽聞實力都已經唔錯 今次海允同雅榮都係出黎都只係吸下noise fnc無諗過捧佢地入12人團啦 想有好發展一定係入自己公司團 fnc又唔係細公司

最好講到佢專登like
幾尊重韓國

agger
個啲即刻收皮 又del po又剩仲比得多位人入

follow左呀邊個個IG，覺得佢化日式妝係唔得

記得個陣少時定邊個SM團又比人圍攻, 話影到佢地拍拖定唔知做錯咩,
SM回應: 覺得唔需要作出任何回應
之後反佢地個D人GG

未開播果陣個個以為3個ACE 入produce48

白間食得幾開心

俾呢個節目虐到覺得佢地開心就好
係咪已經唔正常

我都好想食

只要不被挫折打敗 更認真的話 就會有好結果的

請支持本田仁美

支持miyu

支持Miyu
訂閱Miyu 既Youtube Channel

唔知抽中nako握手會d 新fans有冇le d service,
定係老fans 先可以要求佢唱歌

Gugudan 同wekimeki 人海戰術出大型女團根本冇用 風格又冇乜特別 啲人氣係ioi member 到 完全帶唔到去隊組合到 感覺係食住ioi個勢出一隊

我想問下31號現場去睇已經過左報名日未？

有冇巴打知道31號果個直播係咪開始左抽飛

今日last day

有冇link,想抽

今日last

同weki meki比，梗係好正

上次101我好痴線咁估pledis女女會加入after school ，結果真係開新團，我覺得今次佳恩同長勁鹿好有可能真係返去重組

睇黎係個師奶 連師奶都認得nako

點解會覺得係師奶

頭頂似師奶髮型
對手都似女人多

慢慢研究

應該都唔會啦 舊人好似lizzy 珠妍 uie 正雅都走哂 重組完as都冇咩意思

咁佢兩個返去搞咩好

允真應該翻美國
佳恩份約就到期估佢今次入唔到頭12出道就唔再做idol

姑姑蛋除左三人，其他女個樣都幾靚
但係米奇啲女真係好醜

應該係似bb人既女人， close file。

個個都係Now or never架啦，
睇公司都知有d人係預備出道，有d就等收山

好殘酷

伸曬脷同nako合照

佢del左相？

係 佢地係日本應該唔俾咁合照？

真係唔知 淨係akb唔比？
不過已經係連登留左底

全力支持佳恩
對於佢黎講可能係最後一次機會

仲殘酷既係，預備出道既人特別多鏡頭(大公司、有背景)
，等收山既人就0鏡頭 (細公司、無背景)
Fave 既申秀賢就係最好例子
MixNine穩第二(JYP 下代Ace 申柳真之下)
但黎到PD 0鏡頭 1輪遊
全世界娛圈都係咁

有D就係做到就多份part time

呢個0印象

有冇留底, 想睇 得上面個D?

因為嗰個係李秀敏，唔係申秀賢

日本有肖像權 所以簽名同影相都唔俾
之前櫻花試過喺東京迪士尼同一個女飯合照 俾人屌到上天花板

其實韓國都有,
但我相信而家去韓國搵NAKO 應該合照到,
遲下出左道唔知了

派左膠Tim
不過都係舉個例

用韓國電話係用黎收信息only?之後仲洗唔洗再用

整好左投票表格，大家覺得擺係呢度好，定另開新PO?

Fave 應該下年出女團啦 但pd101個 朴昭妍係咪退咗fave

nako宜家係韓國？

咁都認得錯
btw fave隊新女團幾吸引，全部fit馬

Sojin

Park Soyeon
佢地幾時先出道

呢區好似冇講?
【NMB48】白間美瑠さん、反日アイドルのフォローをうっかり外してしまい韓国で大炎上・・・【PRODUCE48】

得上面合照兩張 同一張偷拍
#957

睇唔到上邊 自膠
退出左？？？幾時既事

wow

我估啫 佢地official ig 近排完全冇soyeon 同somin

好葡萄

希望唔會比日飯屌
唔洗錢有得合照

之前聽小道話solo會加入pristin到﹐取代個忙內
而家應該冇

佢同pristin風格都唔夾 係咪肥肥地嗰個忙內kyla(?)

請大家多多支持MIMIMI

投票POST已開

歡迎宣傳自家PICK

投票通道將會為第二次綜合評價排名1-58 既選手打開

諗起rena係101時搶c

係 聽人鳩噏話佢又年紀細有係美國人﹐同kyla差唔多﹐加上kyla好似cb唔到咁

利申非fans

洗唔洗開埋post

禁多人係度留言會唔知洗左個POST去邊

Kyla好似冇參加活動咁

已投

仲有禾珠揀

佢都叫係1-58名啊

神主牌都包埋係入面咩

大家投到佢係連登出道既，我咪整神主牌週邊抽獎，無問題啊

first pick

細佬都好似idol樣

野生捕捉到係緣分嚟
咁都比人屌好慘

佢係日本有好多fans？點解係日本人整而唔係韓國人整

投ED

細佬可以做idol

佢同細佬合照果幅相
佢d腹肌同A4腰真係痴線

清純變mk

奈子啲韓文字都寫得幾靚喎。

CLS

cool 呢

Miyu同Miu 2 picks

又夠鐘pick

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

乜又開一個post啦？
每日由開工忙到收工追唔切

請支持恩菲一票
P.S. 海允同彩燕都

佢副body

娜B

要投權F了

solo做乜第3
咩國家嘅人做嘅survey黎

國民製作人表示叔叔不行了

個側面有啲似minhyun

上面又有人打禁多人

lee個好笑，又係大陸網

好勁 咁都睇到

丁丁車 夠鐘開工

有人照住參賽真係開心

請支持nako b

搞我好驚佢真係保送

所以係nako 唱到

呢個我見到呀 不過冇在場既係狗竹喎

即變唯飯

不嬲都係唯飯！

不過可能唯成8,9個姐

finefinefine真係有料

即刻加落個list度

狗竹唱到 Not Nako
狗竹黑衫唔到 Nako最左手邊白衫

應該係狗竹唱到

佢唔係第1句都上唔到咩

保底應該有10個既
變數係慰安同Sad Frog

仲諗住nako個膊頭冇咁高

狗竹其實有天分 之前都無做過練習生 不過今次真係比mnet搞到無哂自信

係咪錄完 再聽咋
Mnet真係會離譜到咁咩

點解唔捧狗竹要捧某婦

到時睇吓個出道list有邊d西女人阻住哂先得

一定唔係
如果要讚某婦
點解唔拎轉張櫈面對面讚

我都覺
呢幕之前已經叫左某婦出黎
雖然我都好想黑佢 但

但如果真係條女唱完聽返點解佢表情一d都唔care

又唔係唱得差

我見到個陣都覺得係 因為心諗狗竹實唔係唱到上去果個
不過真係唔知喇 諗諗下都係 冇乜可能聽聽下去廁所？

有冇gif睇下producer d表情

作為一個韓飯真係睇唔慣咁少布

唔知有無人po過
依張真係睇唔透
究竟墊得有幾辛苦

雖然一直都係韓fans
但係唯一接受唔到akb就係允許佢地細個時候拍寫真

諗起將來惠里都要拍

睇開d

真係只有睇開啲
雖然唔係話除過衫嘅就一定紅
至少係日本紅嘅嗰堆後生嗰陣都有除過

好咗d㗎啦，好似要17歲先俾除，細過17唔俾影

仲負皮你 而家啲5p 惡到

見到櫻story好興奮咁㩒入去睇
點知係Youtube logo promote自己個channel

德政啦 咁細個比人睇蝕哂
最可悲嘅係新政唔係為咗班妹妹仔 而係見到隔離團玩飢餓行銷玩到豬籠入水先叫佢地唔洗影住 然後除過嘅都係要繼續除 無得著返衫

仲有twitter

唔識韓文想問呢個係邊個嘅進度

Miyu

thx
恭喜miyu

咦唔係 我要推返自已講既野 首先佢地一定最少每人錄左兩次歌
呢個係照第8集時間線咁去既 作家話nako個mic要降到幾多 個時後面冇左狗竹 唔通真係去左廁所

但係下一秒采元對愛國婦講nako可愛個時 d坐位又係唔同左既

仆街我好亂呀 唔想再理之後F#係講邊個啦

仲有1格

第9集先岩

仲要可能係主唱

點解唔會

最好笑嘅無坐喺度嘅係fine fine fine

好顛， 咁樣棒親生女， 某婦今集d造作表情真係好黑人憎

太細個變兒童色情咁

2 pick 進入直路, 請支持本田仁美

全撚部都係鳩剪 最鐘意惡魔剪輯 剪啲唔啱次序嘅片段作故仔

真係辛苦晒佢地 係要剪得咁辛苦

個投票活動有冇得贊助
我想割愛贊助一張松井珠理奈生寫真

G持
想睇下邊個係幸運兒

開始覺得丁丁車同曹柔理分唔開

相愛相殺

CLS MNET
辛苦哂
咁又點 一票不投曹某婦

PTT 投票 比下集第一既組別同各組第一
暫時第一既組名投票人數(用Ctrl+F打 1/ , 2/ 咁計)
1000%組 19
I AM組 0
想要觸碰你組 9
Rumor組 16
Rolling x2 組 10
再次相見組 25

冇人支持I AM

Youtube 20萬訂閱
幾時有新片

Repo 同 Ending 都反應最差既一組 好難投落得手 師兄
只能說佳恩運氣真係差 三次舞台都衰哂

BTW CTRL+F 打佢地名可以睇到有幾多人預測佢地會果組第一
例如 Ctrl+F 會搵到 0票圭悧 詩安 娜英 鍍我 等等

認真咩？無人肯收我咪中伏

我送咪得

我唔介意睇人J珠理奈 ，留個CONTACT先

好吸引

遲下我係投票度留

好！THANKS CHING
BTW 大家咁鐘意珠珠又唔投佢
想睇佢係連登出道

多謝支持

真係保送石頭親生女 係得狗竹可以勉強接受
每集屎眼啲驚訝表情

唔好綑綁

唔信 如果呢句真係贊緊某婦 某婦表情唔會咁

明明呢啲已經係比較健康既性感

都未出變態水著

賣肉咩而家 洗唔洗呀

唱F# 單野如果真係狗竹唱到唔係某婦唱到 我係fans的話一定好撚嬲
咁樣剪接咗個讚賞俾第二個人 原因就係為咗捧某婦
finefinefine無限loop已經夠慘 如果呢單都係真我肯定狗竹係養女唔係親生女 好撚慘

狗竹真係好慘 mnet咁樣撚佢真係好撚仆街

果期櫻花除得多就多d封面上，lee排冇哂了

仲好 唔洗俾人睇蝕 又唔洗咁chur

Main vocal 最後好似變咗Do Ah，定本身都係Do Ah？
睇上集好似原本係娜榮

真係咪呀 呢個團有佢我怕個較唯飯都做唔薄

Sorry 未訓醒打錯哂

上集仲係娜榮喎
Do Ah唔係rap㗎咩 雖然都rap得唔好

點解求其想搵張nako cap圖都見到屎眼咁鬼樣x 到底點解會入30

你會唔會因恨成愛㗎大佬

sae

Ending pose係Do Ah拎住🎤
Mnet又有故事作

每次見到佢都諗起彩娟（大隻版）

下集仲多花生

彩娟好慘 比個咁樣x既人似佢 其實我睇睇下已經覺得唔似 太7

請投NAKO SAKURA一票

拎咪又唔代表係主唱嘅
反而對比番之前編舞家嘅片

同埋正式上台

編舞家本身定企位係
主唱、副3、rap、副2、副1
最左係之前講做主唱嘅娜榮
最右係副1嘅hi醬
元英係c點都係rap
仲有miru無俾人郁過副2
結論Do Ah係副3
揸咪就只係揸咪無乜特別

I am 都冇人揸咪

有預告未

係囉，跳唱可以揸咪或headset，聽講揸咪較果好d添，slam dunk講的

第一季好似全世界揸咪
呢兩季都係有啲有
有啲無
不過上季無揸咪都聽得出係live
唔知今季執聲執到點

因為平時韓團上音樂節目
主唱多數係揸咪嗰個
畢竟佢把聲最緊要
好多人都係靠邊個揸咪判斷邊個係主唱
上季都係主唱同rap揸咪
只係無諗到呢個表演揸咪同邊個係主唱無關係

我就係其中一個揸咪就當主唱 只係唔希望Mnet又有位製造Drama

HAPPI SAEPII

估下明天劇情

六場表演
表演後排名
玩遊戲?
一對對傾心事?
大家互選最後出道名單?(舊年好似有)

miku個寫真先誇張

六場表演
表演排名完
練習仲有野未講 I am 換C 櫻純練rap cool 哩主唱

讓救火裴挑起各位球迷心中既火啦

有冇圖先

慢慢睇

smtm 9月7播 所以真係confirm哂831 last

可能nako遲熟 先冇影咁多呢d相
好在唔洗畀人睇蝕曬

快d到聽日
好期待

16歲

又追幾十頁post
好佩服咁多長期mon po既巴打

權f將來攻日會否入鄉隨俗

有催淚環節 家人書信

會被右膠屌佢係某婦

其實有like好過冇like
冇like就水洗都唔清瘋狂亂屈

好心mnet就幫下手洗白
搞柒團嘢對大家都冇好處 除非覺得100%/只得sakura都生存到

100%韓妹

請多多支持 Pledis 李佳恩 이가은

舞台上性感又得

舞台下可愛亦得

記住支持我喇

如果韓國好似日本咁,娜b, 柔理佢地拍寫真會點

如果係某婦我會報警

仲要垂頭陰笑

見到親生女就skip撚哂佢

講還講 唔好講得咁傳神

想睇元英拍寫真

果日係韓國但抽唔到飛，激死

你睇下呢度有冇巴打抽到比你一齊去

賣一張比我都得

條腿實好正

識嘢喎

睇唔到現場就搵個韓國電話send短訊投票啦

nako日飯會唔會唔想nako出道不過

實有架

有韓國電話就抽左飛啦

邊顧到咁多人感受
nako嚟得參賽就預咗佢想出道㗎啦
佢用咗咁多心機同時間 話唔想出道一定係呃你

其實日本妹放埋呢個零星期。
31日一旦入團準備黎緊年半忙死。

見到mnet捧某啲人就唔想睇31號決賽live同出道名單
但同時又想支持日本成員

比nako吸引到由追韓變左追日

最忙都係 HKT 同 NMB 其他人邊有咁忙
基本上AKB 除左高朱、仁美、萌Q ?
翻去都係握手女奴only

韓國冇得買旅行電話卡？
即係除咗上網 有得打埋電話 send msg嗰啲

最少3 Mi好閒

唯有到時先買啦，不過31號都去下錄影廠門口睇下有冇人有多張飛可以比我或者賣比我

same here
迷左hkt48

有片！

不過都會繼續追produce系列，畢竟由第一季開始見真人，要有始有終

娜榮既bobo
諗起指原

牛屎個推韓文我淨係聽到nako醬

唔通會up多兩條片？仲有兩組人未播花絮

bobo
仁美

即係18號錄排名

又等18號機場劇透

好想sakura喺final做nekkoya center 但feel到最尾又係張元英第一

今次肯講明因為pd48

前兩季無同步追結果 想知當年啲冠軍大熱有冇俾人黑

之前有幾次都有講明

i mean咁早講明
上幾次唔講搞到d人屌曬鬼

同上次一樣,一截票即錄排名

可能就係有人屌鬼營運先肯早啲講邊日射波 雖然都唔係早得幾多
去到先發現自家推唔黎都幾慘

上年Daniel咪俾人發現concept歌投票時佢喺sns叫人投佢去never，除咗呢樣就好似冇乜

應該上幾次仲要等排名個集過左先講得
mnet呢幾次真係玩9班營運

係咪18號朝早截？

係 太早講=劇透

韓國8點
仲早過之前
睇完好投左先

係
朝早8點

但想去邊首歌有咩問題 唔公平定用咗sns？

Mnet次次都係咁做野架啦
今次早左2日
好叻

電視台希望係觀眾自己簡個練習生去邊

其實我唔係好記得
Concept評價由國民producer投出黎
再加上練習期間唔可以用sns
daniel吹票應該當cheating
不過佢都靠open up紅啦

好似仲有一兩個練習生又係比人發現concept歌果時做左d野

親子樂時間

今次得兩組既...?
定係晏D仲有新呢

可能個阿爸本身就係投miu

爸: 阿仔咁識食

爸：我原本嗰票就係俾miu 咁另一票俾邊個好

救火裴提及素慧

S1 risa同素慧audition堪稱經典

漫晝劇情咁

條片又冇金dora,外面幾大反應

巴 巴 巴 巴 巴巴 呀 巴 巴 巴 巴 巴巴

新片有娜B！

同今季BBY 2組一樣
初舞台搞笑用

呀邊個瘋狂攝鏡

金DOA 公司公怖左佢出道喇
宣傳照都有埋
S1 恩彬

好想比佢一槍射死

佳思都冇喎
咩玩法

恩

mnet條片比人鬧到飛起

點解

佳恩? 佢有1秒 牛屎講緊野佢入左鏡

笑死

段cam有講

鬧佢唔公平之類

同埋話表演咩都睇唔到
想我地投D咩

丹同英文出貓，好似仲有其他練習生，唔記得了。不過出貓真係有做唔算黑，英文緋聞就算。

講緊邊條片? 唔會係頭先UP果條掛? 練習室self-cam嚟重要唔係佢果組

sorry rollin' rollin'組數漏人 自

Mnet 已經盡量淡化左 Daniel 件事
AJY真係好錫佢
個懲罰都唔算好嚴重
英文就真係慘d

同埋丹出貓果刻唔係大熱

上段片佢都隱左形喇
得一幕著住便服

櫻花書包入面有咩?

睇貓頭吧話，櫻花從日本返去韓國都會帶禮物比彩燕，仲主動問彩燕想要咩

好女仔

不過果件事都搞到我幾驚，始終最愛既都係丹

丹唔係sorrysorry就爆左啦咩

所以世事如棋，佢在never就唔會摸大脾，最後件事都幫到佢知名度

希望二人keep住好朋友

佢絕對係出貓至爆，哈

我都係 日日mon住啲評論同佢ig

29號個演唱會真係勁感動

彩櫻

sakura睇黎人緣係真心唔錯

想睇住佢d剪輯黎投

屌
好心剪埋其他組啦

好想快d睇

個時好似position 低票 排名又跌左 個人謝左 仲以為佢就咁

又有得笑

咪剪到曹婦幾咁唱得俾你睇

cool爹

oh yeah~~~

諗起佢個死人樣
對眼好似俾人打腫咗咁

sakura 好錫彩燕

櫻花對彩燕好有愛呀

其實係咪個個都唱唔到
個作曲家用變聲器升成段個key去F#

好驚聽晚要繼續比佢地折磨
如果唔係有NAKO係呢組我實飛左唔睇

我都覺得似
TUNE好左把聲之後話得啦~終於有啦

呢段nako 有冇唱到 聽落曹婦唱完之後把聲有d 似nako 定唔知彩元

nako會高架

呀邊個要火了

望翻得某婦同羅高恩有手咪拎 即係其他人都係妹下妹下得幾句

身高對比

彩元有段rap 狗竹同nako 洗腳式唱幾句?

就算係咁mnet都係明捧某婦架啦
係都剪到觀眾以為佢唱到F#
去死啦mnet

應該係 冇手咪收音差十倍 所以肯定係得幾句妹下妹下

Sutururu之前果段似nako

呢個排名係出道排名定點？

入決賽既排名

呢個係第三次排名
出道排名係31號8點kst直播

應該錄影先講決賽幾多個位

confirm左時間 ？

好似過得好快成件事

啱啱喺官推睇到

頭先ig出左張相講左係8點
即係我地既7點，要準時走人番去睇了

姐係星期五未有決賽名單睇

之前決賽唔係深夜播嘅咩？今年提早咗？

第11集公佈最後20名
今個禮拜應該冇得睇排名啦
快D到聽日

又有新方法去睇31號個最終回

投票去到星期六上午八點
造假都唔會咁離譜卦

睇住sad frog / 某婦名次黎決定

就奶粉英未成年

會唔會睇埋詩安,好驚

應該係關未成年唔可以深夜出鏡既事?

0：02扮寶礦力

張元英同nako一齊出道企一齊企個畫面

So sweet

Sad Frog一定爆左上去 上集鏡頭多到\
無速報都估到咩事
某婦就不評論了
AJY 剪到咁 明顯同我地講12人名單係下面既人出:

Sakura
Miho
Miyu
Miu
Nako
Hi醬
彩燕
佳恩
權F
清純
膠真
元英
初緩

Sad Frog
某婦

唔會呱
佢係咩排名榜都係29,30位架喎
佢入到真係人都癲

寧願要子瑜都唔想係某婦

呢幾日無報可能已經升番

打返佢落去

兩個都唔想

我唔想最後一集都見到佢無料爭CENTRE仲反眼

諗多左
上集AJY剪到佢 咁小氣 人氣只會更低
成組搞到咁尷尬

泡菜好憎節目上面自私到出哂面

基可以確定星期六錄排名

基本

miu肯定出道咩 搞到咁

希望櫻花同佳恩決賽可以做返次center
都最後一次比賽 唔好再讓俾人

好想去現場睇
但上年睇直播見到d人迫到變肉餅咁

曹愛國同羅高恩已變怨婦鬥搶主唱

祝福佢做第二許Solo

鑊鑊都睇佢兩個鬥

如果愛國真係入到團
我諗我會第一次做唯飯

其他人入到我都冇咩
佢同屎眼我真係接受唔到

其實nako係咪高中未畢業

決賽無得睇lu 羅高恩Out硬
剩返睇Miyu Miho 初媛邊個踢走慰安婦Main Vocal 個位

曹婦上次都爭贏啦， 今次又爭

未

我覺得佢真係好煩
成日覺得自己好掂唱歌好勁
一開始質疑sakura點解拎A
冇朋友 扮友善轉過頭戴慰安婦徽章搞事
組內第一扮驚訝 排名上升扮喊
每次都勁好勝要爭做vocal 好似做少次會死咁
sakura唔死爭c位 nako唔爭vocal
佳恩膠真等等都唔係次次c 咪又係好地地
係佢先咁撚煩次次都講到冇vocal就會即時死去咁撚煩膠

大家咁話 其實如果最後出嚟 日本妹人數衰過twice 都係做唯飯算

Facebook / Twitter / NAVER CAST / INSTAGRAM點贊數

正路真係唔會有人鐘意
班泡菜其實諗緊咩

外國重有好多人撐許SOLO

其實安排上好照顧曹,冇記錯三次都冇同星船樂華高位孖寶,甚至p社都冇一齊

某婦唱到F#咩
我支持狗竹係咁潤鳩某婦
如果上次個F#係狗竹唱到出黎
又成功潤到某婦

咪又係俾AJY剪到某婦唱到

我覺得許solo會好近,就算入唔到決賽都會接近既名次。

本身捧韓踩日已經好肉酸 捧還捧 搵個好嘅嚟捧都冇咁反感 捧某婦真係貪佢樣衰又有肚腩？ 其實條女咩背景咩後台？

俾Mnet 高層包養左掛

Mnet鍾意愛國撚

許solo 似最後一塊拼圖 一係就初緩 個款似 3mi 會foul 一個換入

如果最後一席四格分別係
solo 海允 初媛 愛國
肯定世界大戰

重口味

個樣咁鬼似SNL Korea 入面其中一條女

有鬼用
mnet已經剪到F#係某婦唱到咁
mnet明捧佢做main vocal

唉
mnet

可唔可以唔好再出曹婦圖

手卷絲 唔好迫我block你

樓上位絲打平時都正正常常
無啦啦做乜搏屌

你真識食

收手啦......

人數測試

某女婦憑咩做main vocal
上兩季main vocal 璉靜在奐就真係做到main vocal 啦
某婦原全唔係佢地個皮

得罪講句 今季得海允係依個level

入決賽嘅排名

順帶一提，第一名可以做決賽nekkoya center
以上年做例子：

咩事，咁多某婦既相

有預感某婦如果入到決賽 催票4人裡面一定有佢

與其睇某婦 不如去睇下Miru ig新相啦
絲都覺得噴血

真係唔明點解韓國D後生女咁鍾意佢

海允應該冇機啦
公司都話明出新團

懷疑係因為咁mnet先硬捧某婦做main vocal

如果Cool 哩爆左 某婦就好危險

難得今季有金在奐/璉靜level既人係到
就算真係出唔到道
至少concept都比個鏡頭海允唱個高音出黎
最好緊係出到道啦

許solo一定玩完
我最想初媛係最後一個位 但可能性唔大
唔記得左Miho 都係Main Vocal (上位Miyu Miho雙Vocal)
最後一個位 可能某婦/Sad Frog/Miho

初緩好想佢入頭12，但輸在起跑線
引返微博一個評論: (關於初緩)
一開始無故事線，無鏡頭
初評玩大左
(個人感覺 初評俾我感覺 係樣唔討喜而且無實力 比金毛Joey 更差)
圈粉太遲 (BBY2組先有)
大部分人已有固定Pick
知道初媛好同勁 會讚佢抵入頭12
但pick 既係另一個

睇返數據
無一個網站既Like 頭12 係有初緩
DC 投票無一次初緩入頭12
希望Rumor Rap 吸到死忠喇

點解個個都Miss 左Miyu 同初媛
淨計唱功 唔計音域
你確定佢兩個比海允差 ??

初媛入前20都好，唔想見到3舊石屎

喂手卷咩事 被人hack咗?

miyu 勉強入團都只會做洗腳婢,唔會俾主唱你做

初媛未夠班
Boombayah 句高音係好野蠻咁衝上去

Miyu唱功係強 中低音係強項
전하지 못한진심 一開頭真係嚇到我
但高音就無咁出色了（high tension個次）
簡單黎講 就係佢適合Leehi個種solo路線

講到尾 女團主唱基本上係等如高音了
少時Sunny 唱功好但高音唔得 結果都係被人遺忘咗係主唱咁濟

我都覺 係睇side track 有冇得唱多幾句

某婦而家都唔係靚 idol school直頭醜到仆街 咪撚再post唔該

如果出歌會唔會出日韓文兩個版本，咁可能有機會有得唱下

如之前傳聞,如果櫻花眾望所歸做c, 咁到時miyu 做主唱既可能性係零

Miri

想睇美瑠同清純啲互動

Miru
Auto correct

睇最後入既係邊頭12
如果係某婦入, Miyu唔使諗
如果係Sad Frog 入, 韓方0主唱位 Miyu 有得爭主唱位

Mnet選秀節目《Produce48》將調整大決賽的播出時段，將原定的周五晚韓國時間11點提前到晚間8點播出，今日節目組官方發出通稿，表示“每週五晚11點Mnet與日本電視台同步播出的全球愛豆養成類節目《Produce48》的大決賽直播確定將在8月31日（週五）晚8點播出”，“大決賽的播出時長會長於其他期，考慮到直播中會帶來《是我的（PICK ME）》等特別舞台以及旁聽的十幾歲的練習生們，節目組決定將大決賽的時間提前三個小時播出”。

8/31韓國8點有可能剛好是日韓棒球大戰 (7點30左右開始)
日韓的前提是，日韓都是分組第一 機率很大
呢邊亞運日韓棒球 韓國人情緒受影響 之後就唔投日本妹

AJY : 計劃通

我覺得跟番暫時個頭12 冇韓國主唱 主唱會係nako and 彩燕 miyu= 李大輝

本身提早都預左想引多d路人投
原來仲有場咁既比賽

嘩我屌佢老母啦

10韓2日不是夢

賤招無下限

180816 新聞
[官方]Mnet”PD48”晚上8點決賽直播，照顧10代出演者
Mnet將’Produce48’決賽的播出時間提前了。
16日，Mnet決定Produce48決賽直播的時間為31號晚8點。 Mnet解釋道，這是因為與其他期數相比，最後一期決賽直播的播放時間更長，是為了能讓10代練習生們登上舞台才更改的時間。其他期數依舊在晚上11點播出。不僅在韓國，日本的BS スカパー也和Mnet統一了節目的安排時間。
以下是Mnet的官方立場全文。
Mnet通知您。
每週五晚上11點在Mnet和日本BS スカパー！同時播出的全球偶像培養項目的決賽直播時間決定在8月31日（星期五）晚上8點。
Mnet考慮到決賽直播比其他期數的播出時間更長，為了能使10代練習生參加《我的呀》 等特別舞台，決定將最後一期的播出時間提前三個小時。由於在日本也有很高的話題性，日本的スカパー！也決定根據Mnet的決定調整了播出時間表。
第十期和第十一期播出時間不變，分別將在17日（週五）和24日（週五）晚上11點播出，最後的直播將於31日（週五）晚上8點播出。

嘻

由於在日本也有很高的話題性，日本的スカパー！也決定根據Mnet的決定調整了播出時間表。 又話冇人睇

兩個洗腳婢分列第10,11名

再將所有鏡頭比曬親生女，等d無睇開嘅淨係記得佢地

我有日日pick初媛嫁

係確定miho做到main vocal?

我指會想可能想要Main Vocal 既人
因為係佢地自己揀

最後評價舞台係跟排位黎揀
Miho 有想做Main Vocal 既意向
但佢最後點揀就唔g

我直覺覺得第一係櫻，miho會跌返落4 5名

雖然知道無咩可能，但如果係nako第一，咁都幾好

我都係最希望nako最終第一

如果真係櫻第一我驚好多人鬧佢

Nako 2pick低過之前12pick
希望排名跌左會催到1pick票

邊個第一都一定有人反，咁不如俾櫻做，佢第一我ok

我話今次排名姐 不過都睇得韓國人係撐佢既，第二次12 pick係信得過佢先棄投救其他

nako冇咩可能第一掛我估 我話櫻花

我知，發下夢得唔得先

因為唔識韓文冇睇，gmarket今個星期有冇推咩優惠券既東西？

張元英會拎第一

今季好難講阿 3次排名都唔同人爭第一

佢憑咩

個籮

如果Nako入唔到決賽係爆大冷，不過唔係無可能。
第七名跌到出局係今季絕對可以發生

係都某婦先

希望佢可愛賣矮成功得人心

嗯 0.01%都係叫有可能既

應該唔會啦 佢個勢都跌緊

Solo都算, 某婦真係醜到乜咁, 可唔可以唔好捧佢呀....個格又衰
佢入到團我真係做唔到團fans

睇棒球D人會唔會係睇pd48
到時韓國贏緊波,
D韓國人可憐日本人, 投哂日本妹

巴打好串

nako出局我半放棄,
到時我一定屌爆AJY老母,
開多幾個INSTA,TWITTER+SEND EMAIL去炸MNET

唔直接打on9已經好俾面啦

rollin rollin組=元英與四個洗腳婢，
輕鬆又爆多次上一位

呢首唔掂 難D

大家點睇金鍍我
一個好好嘅rapper 想佢出到道（雖然機會細

套衫唔掂 再難 D

同埋應該撞哂時間

我唔太知棒球打一場打幾耐
會唔會PD48完左佢場波都未完?

好想娜b可以出道
請投娜b一票

首歌麻麻地
難D爆上去
agger上面巴絲講
邊個第一都比人罵架啦

佢點上到黎頭三十我都唔係好知 佢公司好似推咗預告出黎 有佢份可以出道 所以pd48 foul咗都有後路

你個名

上集rollin rollin係捧緊仁美喎不過

算啦

應該都3粒鐘, 差唔多時間

但再上集rollin rollin係講緊肚兜跟唔上 成part都係講緊佢

睇PD 決賽, 一個鐘入面有30分鐘都係等, 佢地可以場波中場休息呀乜呀個時轉一轉台睇十幾秒都知做緊乜

佢好靚女

元英就入硬決賽就唔推啦
好怕娜b下round foul咗入唔到決賽

你個名真係

如果可以兼任
樂華三寶同星船孖寶 組一隊

換個角度諗,
鍾意睇棒球D人未必真心睇PD 48, 佢地見韓國人就撐,
咁到時真係有睇開PD48 D人先會投票, 分分鐘日本人吸多D票

點解要咁對膠真

樂華同星船仲玩唔玩得埋
講公司

好似宇少咁兩間公司一齊組隊
有五個人參加左48有一定人氣

....佢公司po左佢出道相
玩完PD就出道喇

無睇開既根本唔會去投,更加唔好話投韓國既等日本妹出局

玩得埋啦
寧願得罪騰訊都要返2個宇少成員

又派優惠券引大媽投票

又冇coupon, 又要比錢send sms

要返黎自己使定係返宇少先
冇記錯樂華幾個份約唔係長約？

睇緊棒球既點會無啦啦過黎呢邊睇女

即係棒球賽可以話冇咩影響 唔洗擔心, 係收視率會低D?

收視率會跌？
之前頭兩集好似話撞世界盃但係收視仲好過上兩季
但之後世界盃都完左收視咪又跌到仆街

咁就正 希望多D日本腔投日本妹

受日本人投票咩？

騰訊依家封殺緊，同埋樂華係想佢地返去宇少CB，
遲下留唔留到就唔知

講真,如果到時日本妹鏡頭無晒,剩係去晒石頭,都預左趕客趕到轉台啦

結局係強國fans俾錢封殺自己idol

i mean 鍾意日本妹既韓國人

Erii SR

其實根本係兩批人
收視跌只係純粹因為佢真係太悶d內容
第三集nako爆起已經比左機會佢 唔識捉緊機會

下集爆左bby, 收起左母女劇本，走去惡剪架妹唔肯練
之後就變左ysp與洗腳婢

舞台大部分都太普通
有故事線既又得BBY2組好睇d

之後剪哂親生女
收視緊係跌啦

同埋佢專登剪走左日本妹做得好既位
全集都係日本妹俾人鬧
故事線重覆

今季啲舞台真係無上季咁爆 又無乜話題

新片

有冇人覺得今次concept評價冇用
得花絮睇
本身啲票已經全部靠死忠
某部分人先會得1個pick/冇

Mnet 聽日(17號)先播,18號就截票
就算冇喇喇有人有爆起左
都唔會改變到投票結果

上次第2輪用呢招殺哂INSTRUCTION同埋HANDS CLAP

最失望係今次既（原）上位圈既舞台無任何火花
（Peekaboo veryx3 SNS STS）再加埋預定既 I am

下位圈好既又唔夠關注度 (因為本身無人氣）
（Handclap,Instruction,Merri-chi)

而家唯有希望再遇你可以爆一次

正呀冇某婦 又超多nako

年年都係咁 去到Concept 就睇邊個死忠多

棒球賽
台灣果邊話:
//我覺得應該影響不大，韓國那個明星隊，沒意外的話應該是能贏日本社會人//

利申: 唔識睇棒球比賽

因為係某婦cam所以一個鏡頭都無

nako夾響車汪同高恩中間好似佢地個女

初媛去搵清純

咁又唔係架
上季牙雲賣慘 咁又係衝咗上第3位
當然點都有造票啦

某婦做件好事

點解清純做埋某婦同一個動作可以可觀感差咁遠

完全見唔到某婦 開心

真定位係攝影師
做乜主唱 簡直係埋沒左佢

如果唔係有日本妹唔好話直播
中字我都唔睇

根本無用
清純就算真係唱到IU咁都冇人知啦

依家投票根本就係死忠鬥投
路人票(如果有)都係靠早幾集既印象

我會睇嘅 不過可能係播完10集先開始睇

Mnet係咪諗住剩係比Miyu係花絮同預告先有得出現?

海允媽媽

感覺到清純好掛住美波 悶悶不樂咁

海允好好 做揸機個個都有得上鏡

上集頹左成集 鏡頭都無 次次縮埋一角

點先叫有用先 對第三次排名個5萬票好有用
對決賽都有用 姜生都係靠佢爆上去
同埋有機會係某d 人最後一個舞台 娜榮 moe sae
決賽個stage 就真係冇用啦

北姑

假設冇假票,黎緊個十三萬好重要。
估計邊緣位既票好近下。

其實都幾唔公平,
娜榮 明明係A, 但入唔到TOP 12

grade係跳唱實力 排名係人氣
我仲想睇多round仁美娜榮

僅供參考 上兩季Benefit 只救左姜詩羅一人
但幫左好多中位圈變上位圈

有兩次評價都係A 既人一輪遊
黃召硯 Wellmade Yedang

年年都係，反應delay，但入到final的話，concept好影響最終名次

假宣美有d可惜
第一次評價印象幾好

同意 Concept 救唔到下位圈
但Concept 幫好多中位圈爆上去

Wellmade仲有一個最終A既都一輪遊
同奈子同組既

D 留言

haeyoon is better than mnet in giving screentime to miyu

今年唔同既係concept多左個星期投票，但又唔知有咩用
令我覺得真係為左比張元英夠秤夾。硬。加一集

miyu真係好好,前面蝗影緊個陣唔會搶鏡,到影自己先講野

連登照妖鏡系列

上集既作用完全就係同你講AJY pick (唔使理舞台表現)
救佢要救既人
e.g. Sad Frog (無上集鏡頭我唔信救得翻)
(Repo 中講到佢表現一般 無C位既氣場)

屌你
今次洗眼都救唔翻
po咁多張

唔好quote 得唔得
沖擊一次就夠

但就因為太好家教太有禮貌 平時都唔識搶鏡

咪撚再quote啦屌

人流測試
原來都有60幾人

wa...miku showroom 40k個人

如果少日本妹出道唔該搵公司好次ibi jbj 咁夾返人氣高嘅出一隊
然後等睇夾出黎個隊紅d

佢真係超勤力
早兩日開左5個鐘6萬幾人

就50K, 而家NAKO係韓國,
MIKU食哂2個人D FANS

我好矛盾，雖然咁樣唔搶鏡，但我真係鐘意咁樣好有家教，有啲怕怕醜醜，默默地努力既Miyu
好想攬住佢摸佢個頭讚佢

佢4點開到依家

問題係
我唔覺得nako啲泡菜新飯出年會投票

見有人講Concept 舞台既影響
比張圖大家睇睇 Sor For 殘體

我想問本來佢兩個嘅fans係咪成日開戰？定CP粉居多？

MOE開緊sr

或成最大贏家
因為Sakura Nako而睇HKT既實會睇埋佢
依家1 2 5都係韓文名

Sakura 又轉髮色？

Miyu 唔咁做就唔係Miyu
知性既感覺
眼色滿分 永遠會顧及其他人既感受
韓國好鐘意既Type
Twice Mina 就係尼種人

真.story

MIKU真係好勤力
會唔會開到9點

終於玩返IG

sns又更新得超密

棒球個度原來台仔贏就可以唔撞
上呀台仔

台仔幾時打

自細養尊處優

又唔好咁講，養尊處優含貶義架

今日機場圖?

貶義嘅咩

佢insta唔update呢

其實31/8 1800 係a組第1vs b組第1 同a3 vs b3
如果日唔a1或者韓唔b1 就唔會撞

係 返日本
但Sakura又話聽日飛
我

Miyu 叫做有氣質 家教好
唔係養尊處優

佢有開ig?

要返去執衫同影機場fashion

上reddit睇話好似有, 但未firm係咪佢

755 twitter mail已經好夠

決賽直播改成8點
以防肚兜拎一位冇人上台

sakura 聽日日飛韓,
而家nako返日本匯合佢地?

假髮咁

點解好似咁少見minami erii玩SR

btw 其實日本妹有冇邊個係試過無陰嘅髮型

Erii今日有開

下尾1000%個Look

Saho 都有時 無陰

佳恩嘅禮物認證

Miyu 都係

呢個髮型幾襯佢

Eril 上sr 都係食麵

差小小唔記得禾珠
要唔要圖

咪po啊未食飯

有冇人睇緊moe sr

我之前算唔算無陰

想睇nako冇陰look lol

我成日覺得你額頭好高
但睇返你有瀏海
都係無瀏海好

召喚掀起.jpg

miru 今日出埋咁凶惡既相,會唔會俾大會扣分架

咁靚既
仲以為會係告白果個

要維持我bb既形象

幾時影 好清純feel

nako返日本會合再一齊返韓國

小學旅行逼住你跟學校巴士一齊去同返咁

Nako b是我的

因為中分可以修飾臉型 而家幾好睇

淨係睇救人的話想1000%贏

1000%正呀

I AM

好想櫻花決賽可以做多次nekkoya C位

PTT猜迷再統計貼多次

預測各組第一位 同 邊組係第一名
注意係當日表演現場投票唔係計埋線上投票

全部總投票數大約333票 下面寫D票數會有D出入應該係
投多左/打錯名/全名/花名之類既問題
因為我只用Ctrl+F Search 所以一定有出入

再次相見 - 111票
櫻花260票, 海允30票, 惠元29票, Miyu 13票, 怡人2票(總332票)

Rumor - 73票
Sae 118票, 初媛104票, 恩菲99票, 詩炫11票, 詩安0票(總332票)

1000% - 63票
珉周107票, Miu 87票, 彩燕80票, Miho 49票, Moe 7票(總330票)

想要觸碰你 - 41票
Nako 229票, 彩媛58票, 柔33票, 高恩16票, 圭悧1票(總337票)

Rollin' Rollin' - 39票
Miru 139票, 元英100票, 仁美89票, 娜英2票, 鍍我1票(總331票)

I AM - 6票
佳恩143票, 高朱108票, 宥真44票, 藝娜34票, 允真4票(總333票)

救rumor，紗英呀

唔係下嘛
某婦都有33票?
BTW 屎眼0票

排底個幾名 獎勵個2萬票用咩

上次速報佢好好似排廿幾？

平時0剪輯嘅SAE如果可以入到下round 算唔算奇蹟

16

算嫁，三輪都有獎勵票

好難講呀
2pick個pool細咁多

好驚
充份有造票空間

oh, 決賽果日去左旅行無得睇live

見佢地“推可愛柔理”
睇到打晒冷震

睇live post

cap底上面80幾個負評post send比佢地

係下尾個字典係冇濾鏡呢個字

某婦入決賽應該幾穩陣

想救sae x 2, 起碼有兩個nmb入直播圈

召喚丁丁車 去 PTT宣傳慰安婦

Cls

無得同大家一齊緊張， 我要求唔高， miyu同miru入到就得

我想像唔到miho做nekkoya嘅C

miho佢咁樣俾人剪 一定跌返落黎

收視會唔會跌

D台狗食開屎

唔亂估 今年已經炒左好多次車

係咪唔知慰安婦單野呀？

炒車好似都係樂趣

一陣右翼票大爆發
曹婦衝上一位後補就好笑

唔好呀仆街

投票時間
8月4日 0200 至 8月18日 0800
即342個鐘

8月7日 順位速報 (開放投票後81個鐘)
投票數1394656 (平均一個鐘17217票)

8月11日 最新一集 (開放投票後167個鐘)
投票數3021679 (平均1個鐘18093票)

可以推估大約1個鐘約17000~19000票

所以總投票時間342個鐘 = 580萬票 至 650萬票左右
平均分返30個人 = 19萬票 至22萬票
但考慮到高順位既人一定佔好多票
有理由相信低順位既人可能會去到低至10萬票或以下都話唔定
所以分分鐘贏組果2萬票/5萬票真係有機救到人去決賽
但要靠2萬/5萬票先入到決賽既人
我個人認為決賽想升到出道組應該都冇咩機會

正到

今年炒得特別嚴重

42:25

但係有benefit票嘅 舞台表現都係好 分分鐘播完+直拍會可以爆上去

今年無錯的只有 repo 機場劇透 同 mnet 預告一定假

所有小道 邊個淘汰邊個一組個D
冇個準

發現你唔係個頭lup曬個陣係唔錯
呢個髮型應該係最岩你

佢知自己就黎出局未

Hong Kong

想問個花絮有中字未？

thx 睇黎nako果個未出

好多應援啊佢

可憐我想洗錢幫彩燕做應援都搵唔到途徑

可能入到呢

連個髮型師都p圖

新衫？

最後兩次2pick

上咗美白filter 啫

可以參考呢個

中字有啦 不過係o係微博見到

話說今季係咪三季最多修音

文字版：
奈、恩：這裡是「想觸」組！
（奈、恩、元唱歌）
婦：這裡誰是Center呢？
元：我！（奈、恩同時指向元）
婦：對，中心是彩元阿！Woolim的彩元！讓大家了解一下《想要觸碰你》的Killing Part吧！
（元唱）
恩：阿，是本人那段。其實不要這裡還有很多Killing Part呢⋯⋯（玩笑）
元：阿！事實真正的Killing Part是⋯
（元再唱）
恩：這裡也是本人的部份阿～
（奈、恩拍手）
奈：會努力的！（日文）
（元跟隨）
奈：阿真的好可愛。
婦向奈：在韓國呢⋯水不會讀成물。
恩：對，不是물而是불(火）。
奈：⋯⋯ 뿔
恩：不是물喔 是불。
奈：（⋯⋯）（？）阿⋯ 說謊～
（字幕：難以欺騙很了解韓語的奈子）
猁：（忍笑）
奈：圭猁阿！

完

即係明天10個一齊飛韓國,後日錄排位。
決賽到就留低,唔得就早返黎

希望10人去 0人返
Sae Moe

fing到...

決賽應該所有人都會去 係唔知退賽個d 去唔去

唔好講d唔吉利既野

獎盃到場

其實係韓國出現,為病後首個公開場合復出,會唔會一個好既做法。
定係會俾日飯鬧死呢

第5個

其實我想講miku去睇nako

好想同miyu講 學新語言 唔係淨靠死讀書 仲要多d交流 多d同韓妹玩下啦

呢個問題...
我會建議你去隔離po搵KP巴慢慢研究

其實會唔會真係安排d akb去睇,我估會好熱鬧

話說我當年都有份比錢同寫卡

救救sae

剛投咗

支持禾珠出現，係台下用誇張表情搶鏡
然後衝上台對sakura大喊再被雪藏

自救吧,唯有rumor 贏

其實MNET可以請返AKB既人去睇FINAL(唔止係FOUL個D)
一黎谷收視
二黎就增加個緊張感

上年有個退賽嘅番咗去
當時名次唔差，第一次排名都3x
係有急病要開刀做手術先退賽
所以BoA喺決賽都特登問佢身體點

不過miku似乎去到機會都唔大

想見到惠里
珠就不了

I want you~ I need you~ I love you~

指原 美久 彩姐肯去,應該好熱鬧

順便幫sakura攞啲同情票

我覺得呢首好好聽

Miyu ig直播緊

珠: 你係呢度再拎第三,akb 就要完了

佢岩岩開咗ig live

唉嗰個好可惜 本身個勢都唔差

指原有可能 親生囡好大機入
彩姐我諗可能性低 始終NMB 2將都唔係出道組

指原唔忙架咩

最緊要睇吓有無位俾佢哋坐
過往徐康俊、許齡智仲有其他練習生都係喺台下企幾個鐘
台上啲位仲要俾入決賽班妹嘅公司老闆
過往101系列啲人去坐
Akb去要台下企無得坐就嘥曬

Heavy Rotation都可以話係48嘅代表歌

miyu ig 成日斷

你地估肥秋會唔會出現吖喇

佢點都要上下水掛

已經每日24票咁投sae架啦，希望奇蹟出現啦

同肥秋坐
佢會去睇卦

實去，因為練習生嘅公司高層或者老闆要去

正路就係
如果唔去就好笑
成套野佢淨係同p社社長打邊爐

無日本妹出道即場反枱走人

仲有對班女陰陰嘴笑

傾好左卦

我記得101時，潔瓊同彩妍出道，個社長塊面黑到

個人喜好
其實我勁想指原去
比佢見證櫻同NAKO係韓國出道啦

見證住hkt

中槍

正路要上水
肥秋唔去就....

可能合約傾唔掂變土創呢

再次打邊爐

我覺得佢又真係有可能去

傳緊會返去火箭

雖然追AKB既時間好少
但係對我黎講其實AKB有好多首代表歌
不過今年就
算啦

想邊個邊個去睇決賽 首先要賭跳樓同裸跑
咁樣成功率高d

肥秋無咁蠢 少班人又唔會死
得罪Mnet 既後果 > 日本妹返去日本既好處
除非以後唔黎韓國玩
(Mnet後台： SamSung)

某巴打仲有3次樓未跳
點睇

唔係話akb好少出國演出咩

可能派橫山去就算 話晒有總監督呢個名銜

上年seventeen 隊長都係台下企咋

我唔貪心㗎
整個special stage搵彩姐上去唱365日打飛機就夠
畢竟決賽得兩首歌 好似有啲悶

除左AKB 都可能有好多掛鈎
AKB 都走緊下坡
分分鐘開個KOR 48/ SOL 48
得罪Mnet 打斷自己後路

好似話紫寧會番

Btw大陸人咪睇到樂華單嘢影響咁大
樂華三寶本來個勢就跌緊
關火箭單嘢乜事

你錯了，係有四首

1. Nekkoya
2. 第一首分組歌
3. 第二首分組歌
4. BBQ大合唱

再加埋會每公佈一個人就會拖成十幾廿分鐘，係唔會有時間俾彩姐打飛機

諗多咗

中資公司邊有可能打入韓國市場
韓國排外到極點
樂華係Mnet同韓國娛圈眼中淨係小丑咋

指原/橫山/彩姐有得講兩句嘢已經算好好
同埋表演會比人話搶fo

計漏左BBQ

唔會,最多會出特報

話唔定真係佢三個黎講幾句
係就好

佢哋三個是但一個嚟已經算好好

Btw好想橫山睇住同期嘅美宥喺韓國出道

喂

廣告版介紹(日本only)

分組歌係咩嚟？

唔少掛 都成日派人黎香港啦 咩動漫節 見面會 不過可能搵唔到食就真

兩首新歌 將淘汰完嘅人(我估24個人)分一半人表演兩首歌

知唔知miku咩事要手術

*入決賽嘅人

佢話上年有個人呀

今年會唔會得櫻花一個有車

Miu 個勢好猛

唔會有時間比AKB上舞台
佢地直播時間會放埋佢地練習首歌既鏡頭
個度都佔好多時間
所以一開始有介紹彩姐/指原已經好好

反超星船孖寶

決賽有練習個啲片段架咩 唔記得咗上兩季點

*嗰

有個環節係揀center，去到表演嗰一刻先知道邊個係

202咁多新野

呀好似有啲印象

大家假設既前提都係指皇/彩組有黎 , 但

將入到決賽嘅人分開一半，各隊表演一首原創曲

上年例子：

你一開始會見到有「who is the center?」，原因係佢哋練習時有個環節係揀邊個係center，去到表演嗰一刻先會公佈who is the center

順帶一提，上年做Center嗰兩個都入到最後11人

真心嚟咗出到聲講兩句算好好
鏡頭點都會有

同埋唔好當pd係土創
個節目改到面目全非

所以就可能今星期錄完排名就開始練新舞

我覺得202係好睇過101，我係巴打都咁話

Yes，因為佢地係要準備分組曲+bbq大合唱

2 pick仲有兩日, 請支持本田仁美

補充多句，兩季首歌既2個Main Vocal 都會出道，一個高位，一個包尾

今年唔覺得有邊個main vocal可以高位出道 (除非你計miho )

Miyu 第四我就心滿意足了

上年CENTRE
一個第10
一個第11
拎到C位基本上都穩 (有助吹票)
上年FINAL係由佢地揀完C之後 講哂佢地首歌分配同埋練歌練舞既鏡頭 之後就上舞台
今季唔知會唔會第11集公佈排名之後播小小FINAL STAGE既歌曲分配部份

202好正
無論一開始首歌
到CONCEPT
到FINAL STAGE
首首都咁好聽
抵上年紅到癲

重點係睇班囝囝嗰種熱血同拼搏，仲要冇乜八婆嘢

結論：睇得好撚爽

上年d歌真係高汁同帶合適既人唱
例: Open Up 唔係Daniel 同白虎唱 都唔會咁紅
Never 一樣

今年 一個字 屌
有高汁歌無岩人唱

得再遇你我覺得係岩人唱

有hkt孖寶就好滿足了

我都想

AGGER
但係我想1000%羸多D

Hkt孖寶入硬啦

支持娜B反Cup出道！

即係傾好左數?
HKT 雙寶入團

202好有感染力, 班仔真心FRD,
101都有, 但冇202咁多

就算唔內定都出硬道既櫻就

其實唔係
有人爆左料唔係個個都 fd (之前有巴打po過)
係上季 AJY 剪到比較和諧
當然大部分係真frd

叫做派左定心丸喇
同埋傾掂數
櫻先有可能c位出道

肯定冇101咁多八婆嘢先

男仔之間妒忌心相對無咁重

咁指原可能真係會去決賽

有事起碼都直腸直肚先

好想睇佢見住Nako上台

搞到我好鬼期待

雖然一早都知櫻花會出道但原來殺到埋身都係會有d唔捨得

今季真係俾YSP 搞到睇緊宮心計咁 (YSP既圍爐真係好嚴重)
( 唔係全部YSP 既人 , 但節目入面顯示出妒忌心、自私既都係YSP 既人)
(例子就唔舉 大家心照) (有2個特別嚴重)
除左YSP外 都見唔到邊個妒忌心特別重 同好多都好好人
例:
娜榮
BBY2組
海允
彩燕

又唔係見唔到 又唔係畢業
轉左個團玩者 都會去返日本

佳恩都好好人 我覺得今季啲人有啲性格真係好差
頭個幾集就扮晒nice扮對人好好 之後去到後面現晒形 好鬼假

一定係某婦

對d去開握手會既飯就唔同講法
佢地見開真人 真係好唔同

金詩泫 屎眼呢兩個都有份 金詩玩咗101之後 知道規矩係點 之後扮晒nice 在去到後段又現晒形 屎眼就唔講喇

Sor 重申YSP 都有性格好既人 (佳恩、牛屎、膠真、裴恩英、仲有Starship 行衰運果個 )
正常人 (蝗怡人、狗竹)

但差既我大部分數到既都係出自YSP + BBY1組Leader

金毛Joey 唔係性格有問題 係個腦有問題

決賽肥秋會唔會上台宣佈有囡囡空降兼任PD48出道組
係就精彩

starship行衰運個個同高恩一樣咁慘 連續兩次都遇到同一個豬隊友 慘到呢

一個JOEY
一個某婦
慘到

原來akb48 shop有賣pd48周邊
仲以為除咗整個banner就冇野做

最衰有鏡頭影住 搞到佢地冇得爆9對方 要不斷忍呢兩個豬隊友

一個遇腦殘 一個遇慰安婦
(豬隊友都唔緊要，俾豬隊友㩒住黎打先係重點)
(壓得住豬隊友就無野，偏偏壓唔住)

好驚聽日係造馬 俾某婦攞第一
咁就真係唔使睇PD 48 了

如果佢入硬 我做硬唯飯
某婦個排名不斷升之後就越黎越囂張 成日想表現自己

唔好呀

就算一陣出預告都好
留名等睇直播
唔會再比MNET撚

無得兼任睇黎係真。

其實北姑都俾人雷 peek a bao做c做得好好地但俾fine fine fine搶鏡

side to side個舞又編得麻麻

今次日方營運好似幾蝕,sakura,nako,juri,miru計埋松珠,都好大機會入頭12。akb,ske,hkt,nmb都出咗好多top,如果出唒道,對48g真係幾大危機。

依家就睇吓pd48出道組有幾紅,有沒同twice抗衡既人氣,可以將全世界(at least 亞洲)目光帶去日本,令48g promote出去,咁營運就賭中喇,但營運有沒大志敢賭呢

北姑係自己唔突出 再加舞台一般
STS 係自己衰多手加個抬腿
佢同佳恩係 1+1 = 1 無火花
一齊俾石屎食住
又未至於被人雷

Starship 同羅高恩一定係參加 PD 前無睇風水

你講呢啲都算係雷嘅話 櫻花其實都係差唔多遭遇 very x3 不斷轉c 辛苦自己 然後同組火蛙表情嚇死裴老師 之後去到bby遇着豬隊友金毛joey 本身首歌係唱就得 但joey就加埋啲舞落去

話唔握手會既淨係得Sakura （HKT)
指皇又未走
NMB AKB全部都未表態

Juri 同NMB個勢就似陪跑到決賽 (分分鐘夠票都造到陪跑)
剩返幾個AKB (3Mi + Hi 醬)全部日本洗腳婢

計返條數，淨係HKT既Ace走左(HKT仲要係指皇話事)，AKS放哂其他人損失都唔會好大
如果成功左令48G 打入其他地方，AKS就咸魚翻身

完全係以小博大，賭得過

再加上仲有新GRP既日本經紀公司都未定, 9成係AKS

陰謀論+直覺咁睇, 而家韓文學得比較好既日本妹,
會唔會就係出道個幾個,
暫時我觀察: sakura,nako,hitomi,miyu,miho,juri

moe 其實都似似地, 但又唔肯定
出道意思當然包括埋JBJ, IBI個D 啦

有道理
我係諗咗佢地開頭出戰個陣容:nakomiku,sakura,十夢,珠,miru,juri,saho,mako,都係選拔前列,如果pd48份量分得好,呢班人既人格魅力/實力(十夢就...)係足以入前12,咁對日本方真係幾大獲。

我一直係認為日方要派就派一啲霉既(miho,miyu)/年資少(eri/minami)黎玩,一來成本細,二來佢地話題性一d都唔差(miu),三來要打新市埸正正要用新人去盡用人手。

不過康哥當初接既時候都未必有咁多諗法,反正46先係佢依家鍾意既

點解無人支持sae

一個人頂緊24票呀清。

係 肥秋應該都係順手推舟
見HKT指皇放人
AKB派既Ace又無咩剩 (得返高朱係Ace)
索性放哂俾Mnet 做個人情
(唔講NMB係因為NMB根本唔係AKS )

專心一邊其實係對AKB班日本妹最好既結果
兩邊走真係太辛苦

最緊要傾掂數Mnet 就再無整走日本妹既理由
6日6韓不是夢

得罪講句，如果唔係ajy份量分配,依家班韓國妹連日本妹車尾燈都見唔到啦。我係講緊無論實力(cls miho, chiyori, Eri 呢啲好似覺醒咗咁 )，魅力(mako miu又係一個笑容charm,一個sexy ) 。而班韓妹已經見頂。

沒ajy阻住？8日，9日不是夢

但近幾集（定成輯）整走日本妹意圖都好明顯

之前未傾掂數掛 唯有咁諗
6日6韓已經好滿足
8/9日本妹 唔會奢求 都唔會想
因為變左睇AKB48 只不過係韓國搞既AKB48

垃圾營運點解唔講掂數韓妹一半份量架妹一半份量呀 我想睇真子呀

Mako 十夢 係到AKB 真係未必放人 (AKB 真正既中堅力量）
上po有分析
要佢地返左 先會有傾掂數既事

真子係我私心姐，主要係份量方面我不滿。

我指放送份量

好想快啲到夜晚睇concept舞台

唯有支持佢係48g 既發展喇
希望下年推到入選拔

指原忙到嘔屎邊得閒過去韓國

忙固然去唔到,但如果去到又係路人咁岸居居坐埋一二角,不如屋企睇電視算

今晚人在外國睇唔到直播，排名靠大家了

睇返前年佢哋concept 評價有戶外宣傳活動？
今年乜宣傳活動都冇

肥美

鳩噏有個譜好喎
你話魅力呢啲 都各花入各眼
你話日本>韓國 我又真係認同
可能有舞台經驗既關係
但係實力就真係唔好玩啦
仲要吹到車尾燈都見唔到

最後個句就真既 人氣的確日本>韓國
不過如果最後8日/9日 你覺得出左道班韓國人會睇咩 咁搞對班日本女女都唔係好事

101好似係決賽前去 foul左人之後

預左日本妹夾唔到時間。
但睇見練習片,連韓國妹都唔可以出齊鏡,可能各有各返自己公司練

唔覺得韓國人會投到8/9日

1. 唔係年年有，上年已經無啦
2. 唔齊人係因為啲歌本身係俾35強，但呢場公演只係俾22強去（黃姨母只係mc嚟），點會齊人

下星期先排名 concept都未播完

咁concept票數靠大家了

櫻講到永别咁會唔會成個星期唔返？
咁就大把時間啦

上埋今晚都暫停去所有劇透,包括機場料。

唔知今年有冇

但上年都有去音樂節目？
今年得個見面會

無法，日本妹要兩邊飛
今年連開球禮都無

上年冇戶外宣傳，但concept贏咗嗰隊(open up)就有得上m countdown

難講 miru miho呢啲咁少鏡都上到黎
你試下比多d鏡日本妹

我仲記得fans可以上台揀一個握手攬攬
奇喜賢一直冇人揀 最後先有一個男飯

今年好似每出一次場
每人就要俾10萬won（第一季傳聞無人工）
同埋時間難就
有時間都要用嚟拍吓花絮

Sakura封mail唔係講大概係最後一次miss HKT既握手會咩？
(18號已經係11單最後一場）
點推論到內定出道
仲遺言